美女老師自稱「很淫蕩」...聯手閨蜜獵鮮肉！硬上3名高中男生

美國再次發生女老師和男學生上床的案件，24歲的年輕老師泰莉亞（Talia Sisco）跟23歲的閨蜜蒂娜（Tina Pourani）聯手「獵豔」，對象是才15到16歲的未成年高中男生，兩人已經至少已經強迫3名男高中生上床，還聲稱自己「很淫蕩」，警方認為應該還有更多受害者。

泰莉亞在聖荷西的伯納中學（Bernal Middle School ）擔任老師，不過她與好朋友下手的對象並不是學校裡的學生，而是3名15到16歲的高中生，並且是透過家人朋友認識的。針對兩名女子的調查從4月就開始，相關人員接獲通報指出，泰莉亞和蒂娜透過社群媒體，聯手誘拐高中男學生，安排見面之後強制發生性行為。

警方蒐集了許多相關的照片，包含有性暗示的照片等等，兩女還多次向青少年宣稱自己「非常淫蕩」，最後遭到逮捕，並被以對未成年人口交、非法性交、安排見面並性侵等罪名被起訴，涉嫌較輕的蒂娜後來獲得交保釋放。

聖塔克拉拉郡（Santa Clara County）警長史密斯（Laurie Smith）指出，可以確定受害的不是伯納中學的學生，但校方依接獲這個消息，立刻就開除了泰莉亞，「我們認為還有第4名受害者，已經有證據了，但無法掌握身分，我們還在找有沒有更多的學生受害。」當然若是有更多被害人出現，這兩名女子會面對更多罪名起訴。

樓下有講過

快

佢個fd 正得多

我冇講過

兩個我要曬

有講過既

左邊果個用黎睇水 右邊真係屌

我都想做受害者

來生要做美國人!

快撚d

右面我可以
快點強姦我

咁撚正 2條女都咁淫點滿足得晒

化妝嘅威力

快點強姦我，我好想做受害者

你地唔要我上

美女老師很淫盪
天天不願去上堂
街上遇見老婆婆
拿著鐵棒慢慢磨

雖然未成年就點都犯法，但係肯定係硬上？

2個人黎架

睇樣都知淫蕩

鬼妹好撚正